呢排好撚黑呀 好耐無綠字

愛斯賓奴 即場6.5s角細

帕爾馬8.5角大